有冇巴打知呢個值幾錢

業餘工藝師既作品 應該好貴

佢呢個係prada黎 朋友送 好似好貴

頂多咪千幾蚊

應該係
利申用緊同款紅色

成皮野走唔甩
利申用緊黑色

幾千 最盡

一千內，我買個銀包先3000，呢個款我有望過